有無人研究腰綁恤衫係冬天可以點襯？

Youtube search how to style flannel

Biker Jacket 窄黑牛 Chelsea Boot

搞下新意思 綁係條頸到囉